<resources>
    <string name="app_name">Upgrade</string>
    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">@string/app_name</string>

    <string name="default_error_message">Произошла ошибка при загрузке данных. Попробуйте позже.</string>

    <string name="welcome_title">Что такое Upgrade?</string>
    <string name="welcome_description">
        Это приложение, которое поможет тебе определить, какие сферы жизни нужно прокачать, чтобы добиться гармонии.
        \n\nДля начала давай определим твой текущий уровень.
        \n\nНе торопись отвечать, будь честен с собой.
        \n\nЛистай вправо ->
    </string>

    <string name="relationship_title">Отношения</string>
    <string name="relationship_description">На сколько баллов ты бы оценил свои отношения с любимым человеком, близкими людьми внутри семьи?</string>

    <string name="health_title">Здоровье</string>
    <string name="health_description">На сколько баллов ты бы оценил своё самочувствие? Занимаешься ли спортом? Какое у тебя отношение к здоровью?</string>

    <string name="environment_title">Окружение</string>
    <string name="environment_description">На сколько баллов ты бы оценил свои отношения с родителями, детьми, родственниками, близкими друзьями?</string>

    <string name="finance_title">Финансы</string>
    <string name="finance_description">На сколько баллов ты бы оценил свои доходы, активы? Насколько хорошо ты разбираешься в финансах?</string>

    <string name="work_title">Работа</string>
    <string name="work_description">На сколько баллов ты бы оценил своё место работы, профессиональные навыки, карьерный рост?</string>

    <string name="chill_title">Отдых</string>
    <string name="chill_description">На сколько баллов ты бы оценил яркость своей жизни, общение, путешествия, развлечения, качество сна?</string>

    <string name="creation_title">Творчество</string>
    <string name="creation_description">На сколько баллов ты бы оценил реализацию своего потенциала, занятия хоббби, личностное развитие?</string>

    <string name="spirit_title">Духовность</string>
    <string name="spirit_description">На сколько баллов ты бы оценил свои эмоции, душевное состояние? Практикуешь ли медитации?\n\nПосле всех оценок жми "Сохранить"</string>

    <string-array name="interest_values">
        <item>У меня этого нет</item>
        <item>Ужасно</item>
        <item>Плохо</item>
        <item>Так себе</item>
        <item>Ниже среднего</item>
        <item>Средне</item>
        <item>Выше среднего</item>
        <item>Неплохо</item>
        <item>Хорошо</item>
        <item>Отлично</item>
        <item>Идеально</item>

    </string-array>
</resources>